有嘢諗唔通就好似不停去行一個冇出口嘅迷宮

你會不停咁諗，不停咁諗
但點都唔會諗到答案

就好似跌左入個遊戲咁，你不停咁行，不停咁加速，想去搵一個出口出返去，但從來都冇出口

死撚咗去啦屌您老母不男不女